---
layout: "image"
title: "Antrieb neu"
date: "2007-02-12T18:49:19"
picture: "Radlader63b.jpg"
weight: "11"
konstrukteure: 
- "Franz Osten (Jettaheizer)"
fotografen:
- "Franz Osten (Jettaheizer)"
keywords: "KEYWORDS OPTIONAL"
uploadBy: "Jettaheizer"
license: "unknown"
legacy_id:
- details/9017
imported:
- "2019"
_4images_image_id: "9017"
_4images_cat_id: "729"
_4images_user_id: "488"
_4images_image_date: "2007-02-12T18:49:19"
_4images_image_order: "0"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/details.php?image_id=9017 -->
Detailaufnahme des vorderen Bereichs mit oberem Mitteldifferential, Versatz-/Umkehrgetriebe und Befestigung. Leider ist es nicht möglich, alle Details dieses Antriebsblocks zu fotografieren, bei Unklarheiten einfach fragen.